[jj插沙]去邊到學法文好

如題
同埋點先可以學得快啲

恒大

推

我勸你放棄 唔好人學你又學

唔係 我要遲啲會去法國讀書

你幾大 英文考咩level?

法國

問返你啲基本野先
1.本身有冇接觸過法文？
2.去法國讀高中定大學定above，用英文授課定法文授課？
3.學校對你本身有冇法文程度要求？
4.你想學到咩程度？

講返少少經驗先，個人英文好屎，識講講聽啲基本句子大約用左一年(I eat an apple, i go to school by bus,etc)。睇返出面啲人，基本上英文好唔代表學基他外語一樣好，但有個好處就係睇同寫有絕對優勢，不過發音係完全另一回事。再者聽人去德國exchange 用英文授課，當地有上local language course ，上左半年一年淨係識生字同基本野，因為佢本身學野chur同去玩唔會有咩時間同無咩必要學德文。不過都係睇個人啦

係法國做左半年野，
可以幫你私補
Je t’apprends le français en privée mais payant

1. 冇乜
2. Culinary School，有英文授課嘅學校亦都有法文授課嘅學校，當然我會比較想讀法文授課嘅
3. 其實真係睇返我揀咩學校 不過最好當然b2
4. 喺法國生活冇問題就可以了

法國文化協會
揾個法國佬/妹私補